（驚無得撈？）楊岳橋：港人仍要相信香港法治

有法治先需要大律師。

楊onQ明知而家三權合作都唔肯承認法治已死。

係咪驚無得撈？

從前，在二十三條、人大「釋法」等大是大非問題上，大律師公會必有議論，允執厥中。但是，最近法庭依律政司長所請，強行褫奪四位立法會議員議席，把將近十三萬選民的選票勾銷，大律師公會若無其事。現在，他們還和律師會發表聯合聲明，為當局辯護說：「案中被告均有適當法律代表，並經適當法律程序審訊，論罪判刑。若謂判決涉政治因素，並無根據，既不合理，亦有損香港司法聲譽及社會利益。」大律師公會顯然已和律師會一樣，走上了愛黨國的康衢。